有冇人知龍舌蘭呢3個字用左咩字體

個字體好靚但搵唔到

好明顯就有設計師自己簡字㗎啦

元朗自設嘅大工場

新細明體再拉長

笑到我仆晒😂😂😂😂